點解有貓屎 冇人屎咖啡呢

人狂食咖啡豆咪屙咖啡屎囉
仲可以加其他味添
例如 生果味咖啡

日本有處女屎賣到好貴
有唔同味